覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

每次打開Youtube，好多時候都係推薦台灣嘅高質Channel，例如有講解歷史嘅cheap、有推廣英文嘅阿滴、有分享書籍嘅啾啾鞋。相比之下，Youtube推薦嘅香港Channel好似嚟嚟去去都係得個幾個，唔係講玩就係講食。究竟香港有冇其他類型嘅Channel？

為此，我同幾個朋友就利用最近慳口罩唔出街嘅時間研究下香港嘅本土Channel。發現其實香港係有好多多元化嘅資訊，只係演算法永遠都淨係推介某幾個。所以為咗令人人都搵到自己想睇嘅本土Channel，同趕走熱門啲Content Farm。

就此，全港最大嘅Youtube黃頁上線啦！

我哋想做到一個平台分享本地Channel資訊，一站式睇晒各種頻道。等你哋係睇Youtube嗰陣重有其他選擇。

不過我哋都知依家個Page係起步階段，好打極有限，所以我要連登仔報料俾我哋！創造一個屬於香港人嘅Youtube黃頁！

不過都係戴返個頭盔先，我哋只係負責盡量收集大家提供嘅資料，而至於邊啲頻道高質與否，就要交返俾大家嚟判斷喇～

FB專頁：
IG專頁：

自推 10連
推

推

真
劉馬車囉
你唔可以否認真係帶咗好多歡樂
雖然屌大陸雞 係支那坐緊
每次唔開心 抑鬱都去睇劉馬車被打 loop 足1個鐘

Idea幾好
推

真係唔知香港Youtube有咩Channel

多謝巴打咁有心整理左個List

幫推

pish pish pish

屎萊姆都推介

仲劉馬車

唔係無人睇就係俾本地人屌走

認真post皮已正
多謝巴打

魚波

佢開頭冇出聲姐
之後講咗棄晒內地生意
開晒post講返
好有心㗎喇...

佢同龍心真係香港youtube界頭號人物，馬車哥哥都算係我第一個睇既youtuber

多謝巴打有心整list
幫push 一下

好似好正
希望會見到我鐘意嘅香港youtuber
推

市場細冇計 始於要用廣東話 死症
人地最top有成10～20個channel破百萬 有啲200萬埋
馬來西亞/中國/香港又睇得明
香港最top大J先90萬
頭十range都大約50～90萬左右

再者 台灣人做youtube對返物價&平均人工算係超好pay
香港人做youtube我不如乖乖打份工仲好賺
所以台灣果邊肯果去做既人才 比既心機又會多啲

屎嫂本人？

Happy kongner
分析好有深度

香港youtube界頭號人物居然全部都係痴線佬

比利出走活動組

講露營嘢

搞翻起香港youtube 呀！

留名睇屌人熱狗先

推!

支持香港軟實力，外國人睇香港Youtuber學廣東話

最好一開始門檻唔好set咁高啦
包到幾多就幾多

首先要做大塊餅

可以報料喎

正個靚皮啦咁

因為路西法效應條片認識，好高汁

好好醜醜都係香港youtuber嘛

Ching 識貨

Pomato!

唔好幫佢出名
連登仔癡線架 人紅就屌
唔好搞到魚波無心機做...

幫推

有心水就去報料啦

唔係冇人做 冇觀眾 冇收入
當佢哋神仙咩 光合作用要泥 而家泥都冇

打手 Bio解說片佢真係做得唔錯

嘩 呢個真係要推

Push

直頭神級

係啊 其實香港市場細唔細
都要睇下我地香港人將塊田耕得幾多

真心等左好耐

P牌仔正評唔到都留個名

happy konger 白兵 storyteller

依個真係好高汁
利申冇玩都聽得好正 把聲巧jeng

訂閱咗

以家佢話會出再下一集

KongNer

賺唔到快錢無人會做

咁起碼幫手整合咗大家香港人睇得開心

個個都表晒態
而家冇晒中國生意做
我哋香港本土冇理由唔支持返佢哋㗎

香港都仲有大把人為左夢想而光合作用緊

人地人口都多過你啦
人多出到勁人機會又大D
人多姐係客多，姐係可以靠呢樣野搵食既機會都大D
台灣人仲可以做埋全球華語市場
廣東話邊度得？

巴打，我之前都有依個諗法（可以起我底），
正打算著手做就見到你個post，
想問下你係推薦香港youtuber定係黃嘅youtuber？

相比起市場大細
改變咗大家觀眾嘅心態先啦
每憑講起YouTuber嘅post
話題好易一嚟就鬧某某某低汁
大家又話支持同路人
結果咁細個市場都團結唔到

強帖留名

原來一直串錯左個名

推佢上去

ching 識貨

有無巴打有一齊睇佢直播架

佢中立黃

黃得黎又中立

Ming仔都話自己中立少少黃

報料啦

屯門畫室 用廣東話講美術史嘅channel真係無 次次直播都少人睇仲繼續做咗幾十集 好有heart 要支持

啱channel

香港講露營野Channel
真係真心無見過

好有心咁

今晚睇下先
記得報料啊

泛登仔最憎既白兵happykonger竟然係呢個list

其實好多Youtube Channel直播都好少人
但佢地都堅持落去
真係好有心先做得到 我地去支持下

幾有趣
如何令條list 易睇啲呢？

個page黃色嘅都喺晒到
至於本土定泛民都無謂拗啦
做大塊餅先再講
最緊要肥水不留敵人田

香港Youtube大佬屎大

其實係睇你有冇睇開香港youtube界姐 如果有 google都會suggest翻俾你

中國人口都多過韓國/日本啦
但中國入到世界杯8強未
人多出到勁人機會又大D
但點解得一個武磊踢到歐洲聯賽
人多姐係客多，姐係可以靠呢樣野搵食既機會都大D
點解無人爭住踢中超呀

我地都係係屋企慳口罩整個啫

Ching,唔好咁快睇死我哋香港人
如果人口多，客源大就代表我地冇機會
咁五大訴求同港獨就可以收皮啦，面對住上面十三億人，人地人海戰術都圍死我地啦

凡事唔係冇機會就唔做 係做咗先有機會
點解上世紀港產片可以食住大陸上呀？
一定係我地人口多，全世界多人講廣東話
食埋華語市場條水啦

又覺唔覺得？。你唔悶我都悶

小薯茄

咁你快啲去支持普教中啦 廣東話呢啲方言唔啱你

覆錯人,SOR

但係好多人日日開post問
另外youtube演算法間中會迫害人
一路都諗緊點先可以promote得好啲
結果真係有人整黃頁出嚟
推

女神

Yotube個演算法成9日推d殘體電影解說Cahnnel

真心唔識佢地
不過都明光合作用緊都好難搞到d 咩宣傳

做到我地本土700萬人都仲唔夠咩
每樣野唔係次次都要一步登天嘅
比多d時間佢地慢慢成長啦
拔苗助長

有整合係點都好d嘅留言一人一個youtube channel

你唔好好發展自己既文化
就注定比人食住
就算依家嗰市場好似好細
做到幾多得幾多
點都要支持下本土文化

Balu 啱channel 搞屎棍

正確✅思維
好好發展本土文化
唔係既話就等收皮
我唔想我嗰孫嗰代就無左廣東話

推上熱門！

睇過個page都係清一色推介黃
同埋個名叫得本土 又喺連登開post
都唔會係藍啦

有人推薦劉馬車..

你自己唔壯大 未注定俾人取代

唔通真係想個個細路講部通話唔講粵語咩

體育
正宗教練

音樂/娛樂/綜藝
攪屎棍

政治新聞/娛樂
金剛Crew
CapTV

飲食
成波之路

娛樂
男人EEETV

天水圍墮天地獄獸

Happy Kongner

炮台山戰術

香港人當然要支持返香港啦
我係講緊現實情況
你講上個世紀，上世界邊有咁多人同你爭呀
而且都係要翻譯
以前大家既娛樂都係起緊步咋
支那直情冇野睇呀
而家連小學雞都識玩抖陰啦
今時今日咁撚多娛樂咁撚多接收資訊既方法
其他地方有咁多自己既YOUTUBE點解要睇你？
香港人要衝出亞洲咪又係要講英文再搵D野係吸引外國人睇
純靠本地做到大J咁已經好撚難
仲要知識型真係點搵食呀
事實擺在眼前，歐美二三線youtuber搵錢都多過香港最top果堆
台灣人都比唔上呀，點解呀？市場大囉！

正宗教練正喎

蕭生囉

巴打們報料時推介埋比身邊朋友仔
越多like我地會做得越好架

蕭生都冇 夠膽話黃？

改善緊
比多小小時間
新手上路中

Youtube界食女王Ricko哥

arhoTV!!

好多喎...
唔係超出名姐

打機化妝旅行飲食以外既市場係香港真係好細
搞學術向youtuber應該真係只求打個和
好似FB 個蕭叔叔咁
難得有個人肯講下D英文野又唔係R學生既都要比人鬧佢口音差, 唔正宗乜乜乜...呢個氣氛點會有人開心share
英文我有時會睇呢個:

中文我有時會睇19算

第一代youtuber思覺老師

電單車咁小眾點推都紅唔起啦
興趣類嘅channel，係有興趣就會睇，無嘅話就係唔睇
有本土嘅多人睇都係打機，飲食，開心，娛樂，評時政，睇女等

mingjai

美茄

另外有一個講影評既
我都覺得唔錯 (但我係完全唔識影評呢樣野, 佢分析joker講到似層層咁我就follow左)

咁咪自己做大自己市場囉
係呀 我都知香港YouTube 食緊屎呀
但如果連自己都唔努力 將自己碩果僅存嘅文化去保存嗰陣
咁我地到下一代就可以同中共文化無縫接軌啦

若然同外國市場，同大陸、台灣市場鬥唔過嘅 咪唔好同佢地鬥囉
我哋要超越嘅係自己，咁先可以自強！
但你睇下你，當咁多人為自己文化奮鬥嗰陣，你做過d咩？ 潑冷水呀
人哋睇唔睇死我哋 我唔撚理
但自己由開步嗰陣睇死自己 就邊個都救唔撚到！

JR首歌好笑到仆街

再推高d!

其實
市場大又唔係搵唔搵到食嘅必然條件嚟嘅
論香港人均收入多過好多人好多
肯俾錢支持嘅話潛力可以好大
正如我哋半年運動以嚟嘅捐款都好厲害

唔好話低唔低質，高汁既香港人都唔會肯比錢donate啦，香港人最緊要係免費

依家出名既都係靠廣告收入，咁新開始玩又無廣告又無donate，玩全職乞得食

我欣賞樓主做既嘢，不過個人覺得就真係好難

飲食guide + talk show點會走得甩late show

高清本土台

有睇，唔錯👍🏻

另外，其實之前大J有條片介紹3個香港youtuber ，都唔錯
👉🏻redispolly
👉🏻光頭幫tomfatki
👉🏻阿零的攝影日常

台灣YouTuber 真係幾好睇 ，化妝保養 / 便利店野食開箱 / 煮野食 ，起碼唔係千篇一律，娛樂性高D ，睇多幾段都唔會悶 。
香港嘅我都有Follow ，但集集都好似差無幾 一係就廣告 假到爆，睇多兩集就無意慾再繼續！

屎來母 做錯咗d咩？
見到其他youtuber間唔中feat.佢
下邊留言都屌到仆街
睇佢d片都係黃㗎喎？
利申：無睇開

一個女仔系列

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

所以除咗YouTuber自己
觀眾自己嘅角色同心態都好重要
哩個時候又要搬返Bomba因為收費俾人屌到收皮嘅經典例子
觀眾自己唔肯俾錢支持
個youtuber唯有靠接廣告搵食 來者不拘先夠三餐
但有啲人又會屌廣告多
老老實實 魚與熊掌不可兼得
下下都要求免費娛樂令到好多香港youtuber仲光合作用維生緊

點解冇人捉bob叔㗎

呢個真係好正
一人一狗 話走就走

*提

達哥

推下

不滅墨水

Bob叔以前Rubby隊張相

mira, 肥蛙，肥妹

海恩奶油

Redispolly
一個女仔去旅行 同埋有啲手作
好睇過絕大部份女youtuber

Carl Ho 卡爾
講下啲日本文具

男人eeetv
三個麻甩仔玩下挑戰 不過最近無咁好睇

Ms. Charlotte
語言學角度教英文 教過DGS

Onki
畫畫好叻嘅靚女
睇下佢畫畫幾舒服

Pomato

Patrick C. 好高質 仲要黃 快d睇下

咩嚟嫁

打狗收皮啦

luna is a bep
寫rap既 啱啱先出咗隻歌講搶口罩啲野

我有一個小朋友，當然佢好鐘意睇YouTube，但喺真係無咩本地/廣東話野可以俾小朋友睇，多數都係英文或普通話。睇英文嘅當然無問題，但普通話就真係唔係好想俾佢睇太多，之後有排要教番正啲讀音同用語。
平心而論，啲普通話小朋友channel都唔係做得差，公仔靚內容唔柒，對小朋友來講幾吸引，小朋友鐘意睇時又無得話夾硬唔俾佢睇。但佢睇得多嘅時候都會有啲納悶，覺得無多啲好嘅廣東話小朋友資源，無得平衡下。
我都明廣東話的市場可能細啲，少啲投資。但係我又諗呢個世界大部份普通話人都係睇唔到YouTube嘅，好多香港小朋友又會係咁煲YouTube, 做廣東話小朋友channel 都話唔定有得做。
如果有香港人肯做就好。

Tui

咁你推介一兩個出嚟啦

不如各位ching 睇下page冇咩先再推介啦

人哋搞個黃頁俾我地都係用嚟搵嫁姐

有未去推介俾樓主

1999 channel, 黃, 都幾好笑

卡爾
成波之路

男人eeetv

you're wrong
好多人做緊

卡爾好似有仲整埋Logo

好少講電影嘅youtuber 大陸台灣好多

ΣSigma二次元解密

Ching你睇咗page先啦

飲食 Alvin呢

金剛crew
人如其名黃到金
啲片仲要好高汁
希望多啲人認識
利申非打手

圍唔到皮邊個做

成波之路肥波啲片好高質㗎又黃

Professor powpow講超自然

Rational Football Analysis理性分析講波

粵語市場太細，如果唔係有好大興趣都唔會哂時間去拍高汁片

小到點先

happy kongner有冇睇過 極高質

仲有 藍田煮野食

Jfft

你係想鼓勵多啲人join個圈，做大本土市場個餅先
定咩都未起步就set到個門檻奇高 然後圍爐批鬥人呢？

有時間扣人帽鬧人，有冇問下自己做咗啲咩幫本土文化產業發展？

JFFT

有powwow

玖零重工
佢講Bio好正，就算我冇撚過隻驚都想繼續睇落去

打狗都支持，唔爭在叫埋陳怡加入本土大家庭

迖犬

香港Youtube黃頁上線啦！

本專頁專門介紹來自唔同範疇嘅香港本土YouTube Channel，同時為大家將其分門別類，方便各位能夠喺呢度好輕鬆咁隨自己所需，揾到自己心儀嘅創作者。

本專頁所收錄嘅YouTube Channel 需要滿足以下條件:
1.該YouTube Channel嘅創作者為香港人
2.該YouTube Channel嘅訂閱數目為下限為5000訂閱
3.該Youtube Channel於近半年內有影片上傳

如果各位手頭上重有邊啲高質本地Channel合符以上條件而我哋又漏咗嘅話，歡迎提供資料比我哋，我哋一經核實合乎資格，就會盡快更新。

*本專頁將就任何資料之採納保留最終決定權*

以上就係我地page嘅版規

飲食：
Alfred Chan 超中肯評論，高質

打機：
陳兩儀 Chan22，黃醫護加打機高手

冷智識：
Carl Ho卡爾 頻道

佢同帥哥fbi真係一路人黎

所以未要靠觀眾支持做大佢

pish

陳怡有冇戴頭盔gear影相？
有冇出撐示威post？
我淨係知屎萊姆有
陳怡走咗藍絲路線就冇再返過轉頭喇
咁作為表態嘅回報 我覺得屎可以作為本土youtuber推廣
同陳怡哩啲藍色祖國youtuber又有咩關係？

問題係冇

我愛Bob叔

無我份 慘

伍公子
香港首批youtuber

馬車帶比我好多歡樂

你意思就係話自己黃攞光環就可以殺人放火？
你話本土嘛，陳怡都本土啦，本土藍屍又唔係香港喇喎
咁你想搞黃色youtube圈定本土㗎
黃色經濟圈都唔會叫本土經濟圈啦

連登仔淨係會踩低自己人架咋 點會撐本土

陳兩儀好似仲未有 巴打不如去FB PAGE INBOX Suggest下

其實我有諗個創造一個乜9都有既CHANNEL
不過搵唔到人做咁解

追哂po發現冇人講，givezainamin，偶然有一次睇到佢啲片，好好笑

走得太前，買個headset都被人鬧乞衣
依家有埋道尼風氣都被人攞翻出嚟講

我個仔五歲左右。
唔好睇少，其實好多中外YouTube channel 都係瞄準五歲以下呢個市場。啲片由學生字學拼音唱歌到白痴野都有。唔同大人，啲𡃁仔會係咁loop 同一套片，一套loop 廿次，一睇就睇成日，計埋計埋啲channel應該賺唔少。
不過再大啲就應該會自己搵啲日本卡通片睇。

你係咪唔識字？
你知我句嘢「表態」係講緊撐黃㗎啦下話？
Highlight埋出嚟仲要講咩藍色本土

有無多啲黃youtuber推介
我依排係咁開佢地啲片幫手睇廣告然後mute聲

Balu

Youtube第一男神Ahhin

唔洗追Post 樓主開左個FB page 收集整理大家資料
快啲inbox提供資料啦

睇左佢好耐

不嬲都唔睇香港人
一啲都唔有趣

樓主整理左d資料開左個FB PAGE
有埋分類可以俾你搵channel

我覺得呢個youtuber真心唔差
又幾靚仔 拍啲嘢又幾好睇
同其他人比 啲片好笑好多
可惜有啲位要練一練

Youtube 界五皇 JFFT

香港地做乜都俾人屌

其實好多，我個人鐘意informative啲既

memehongkong<---燒山（博學）

Little Big Chat＜---陶傑（博學）

高清本土台<---神駒 （本地新聞）

Victor Ng Ming Tak＜----吳明德博士 （時事，金融，宏觀經濟）

悶透社gumboringer ＜---于非（時事評論）

趙氏讀書生活＜---趙善軒博士 （時事，歷史，社會學）

暗網仔 2.0 （都市傳說、神秘學、陰謀論）

Professor PowPow （都市傳說、神秘學、陰謀論）

你未睇過香港youtube 又知香港youtube冇趣？

改變風氣你我做起
有不滿應該係同當時人反映先
唔係郁啲開post屌

最近做埋rapper仲正

有title架麻

香港d youtuber咁垃圾
見到都唔想禁入去幫佢地賺賤

之前有見過佢 好似係飲滴露嗰個

嘗試下FB inbox樓主suggest啦

冇撳過入去你又知佢哋垃圾嘅？

咁癲

依家咪講緊你覺得表態，黃絲就係本土囉
黃就本土咁唔好叫黃色經濟圈啦，直接叫本土經濟圈啦，藍屍就唔叫本土？就唔係香港？連衛兵？咁你話搞本土，打狗推廣都得點解藍屍唔得？大家都冇道德就推個同你同政見你忽上腦？做淘寶開箱都唔緊要？戴個頭盔影張相就當無數？你唔去原諒迖狗？
同埋你有冇睇我第一句？係咪黃就可以殺人放火都推？屌你真係忽上腦

啱呀 所以第一時間留言屌七拍片者先
大部分都灰哂機 有啲就拍到傻撚左轉型on9路線

FB PAGE有埋佢最新有咩片

香港咁多youtube channel
唔係個個好似連登d post咁click bait 嘅

咁係咪你嚟認證邊個係本土吖？

Karl Yung
教DSE ECON 嘅中學教師
加油呀呀sir

有thumbnail

觀眾認證，我係觀眾評論有咩問題，更何況如果話自己係黃就乜狗屎垃圾冇道德都支持嘅“本土”youtube界都搞得起咁都即係香港已經支那化啦

希治閣
理性分析

好似都唔錯

小薯茄
MIHK

storyteller，爆耳界kol

慣左手勢不推文梳

不如係FB PAGE INBOX Suggest俾樓主

佢d遊戲情報科

Patrick C

咁咪得囉，咪貼出嚟俾大家認證囉，你當初話唔貼出嚟唔係篩選啊？
而家就係貼出嚟俾大家評鑒下

仲有啤梨晚報，mihk tv第一或二台

我一直都評緊，係你話黃就支持唔洗理做過啲乜

識野

最主要係香港人太保守，種類太少，又要驚犯法
最慘係成日比人投訴，內容又話你抄佢，佢抄你

失禮，大家都係被熱狗

咁我都評下啦
我覺得屎有資格喺list出現喎
1:1

Carl Ho? 比較多細佬仔睇，主要係啲輕鬆搞笑+啲益智嘅片

見佢近排有出片講肺炎同口罩，幾有良心

講科技嘢 edwin都唔錯

咁上榜唔係唔使理，唔通揀完再俾你？

vlog同tv係兩個頻道黎
tv係班中年呀叔既台，有文化有時事有飲食

推
雖然唔認同名單入面部分channel係黃
但有心搞起都係好事

好似黃色經濟圈咁
有證據顯示啲channel偽黃、扮黃
就除名踢出黃色youtube圈

仲有芷鹿泥馬!!! 翻版Eminleo
Youtuber 格鬥大賽好正

孝仔

頂咁快手

咁低質就咪攞出嚟講啦

過去Suggest俾樓主啦

Arm Channel

其實個Page仲有好多
可以得閒搵下

仲有咩岩心水過去inbox suggest啦

有heart係有heart，但佢畫畫真係唔太掂喎。

女女

居然我都計

恭喜恭喜

其實係唔係政協黎架

我有無得加入

好鐘意聽你地

Ching 你可以喺Facebook 同admin自薦嫁

睇到最後先發現係串緊佢😂

Sunny囉

高汁

Arm channel呢? 好黃又多微電影睇

Tomfatki

sportyeqh 2得唔得
講足球既

超正由佢地30k訂閱倒開始睇
無論係直播定係片都要睇
雖然每條片都好長，直播又直播勁耐
但每分每秒都係資訊，學到好多好多嘢

懷仔d片好高質
未革命之前拍煮嘢食吹水
坐下飛機撚下鳩毛燈
坐下郵輪露台做下愛
可以比我呢啲窮撚見識吓

運動開始左好多時都有出嚟遊行
開d直播高汁到無人有
我愛懷仔

真心推介Happy kongner

過去FB PAGE INBOX Suggest啦

最近發現有條友叫 肥仔傑 喺度講咩黑暴黑醫護

男既youtuber睇開中醫曼筆
女既youtuber睇開Evita Wong E記伊維特

開live 唱野狼disco

搵唔到就去fb page pm推薦啦

懷仔以前打Rubby張相J左好耐

岩岩睇左版規
原來要5000 follow先可以加入
我都係努力d先
希望有一日可以有更多人認識我

Ching 唔洗灰心 終有一日有你嫁

樓主應該仲有好多資料整理緊
不如過去FB PAGE INBOX 下

屌識貨

籃球教學嘅話，我覺得Coach Fui 係個唔錯嘅選擇

好心唔好畀細路睇youtube啦
你買咩Disney channel 個啲，卡通過濾咗
Youtube好易接觸不良資訊學壞

竟然 麻煩Suggest俾樓主

inbox佢搵佢加Channel啦

垃圾，條條都乜撚嘢巨大化
浪費食材
條女仲要弱智

支持一下

其實佢地老闆鱷魚係以前謎米度出黎
不過之後得罪人太多屌屌下就去到依家mihk tv
我比較鐘意睇大丸有落，講d舊香港野
但佢地d節目得部份free一節出黎既

Youtube有冇整過細路版 其實我都想知

黃頁for方便搵人㗎啫
立場行先
至於大家鐘唔鐘意條友又係後話

好似有 Youtube之前先推左個小朋友政策
但搞到正常講動漫Channel叫苦連天

其實香港都其需要呢類節目...
我見出名得港台有咁資源

原來仲有Youtube Channel
推介俾樓主等佢入埋List啦

Mario孝仔
金剛Crew

但可能大爭議既就係佢唔係全部free出黎

之前你開Fb Page就有留意你

原因就係香港人本性獨食
香港個班唔撚會同其他人合作 個個自命清高
台灣youtube生態好好就係因為佢地成日互相feat
你幫我拍條片 我又幫你拍 實行有錢齊齊搵(雖然有啲有比錢)
就算有啲人無咩知名度 咪當條友紅左
會幫返自己 擴闊followers圈子
舉個例 蔡阿嗄帶起左七月半

阿神帶起左馬田(搞神馬)

仲有數之不盡嘅車輪式featuring

就算係專門打機嘅youtuber都可以接觸到鐘意美食、旅行嘅followers
要形容呢個生態 就似核裂變 不斷擴散出去
反觀香港 個個單單打打 更似係互相競爭 睇邊個長氣
舉個例 以前屎萊姆條條片過十萬views 依家頹到
要扭轉呢個局面 就要班人醒覺
香港唔係無人才 唔係無人突然爆紅
例如之前夏蝦嘅坑渠流水麵 之後都係不了了之 無人托住個勢
不過依家大J似係搞緊啲野 推薦某啲youtuber
但我認為個方向好似錯左

無所謂 Suggest完俾佢樓主會自己搞
以家係怕佢工作量過大

冇 不過upload片個人可以剔自己條片啱唔啱細路睇
但其實冇用 有啲的確係畀小朋友睇
影住其他小朋友玩玩具etc
但片入面個細路係曳到仆街個啲（特別外國細路）
其他細路睇完會學埋佢哋啲嘢
所以畀少少錢買Netflix/ disney channel/ nickelodeon個啲好過

係 呢個行業都要唔同方向發展

你自己冇睇佢其他姐

多謝你既支持
不過youtube係剛剛起步
唯有慢慢黎

mihk tv第一或二台,雞骨草

真心冇人覺得呢個YouTuber ok咩定喺我品味差

咁當然睇得來要有parental control嘅, YouTube 上面有唔少資源都同迪士尼嗰啲差唔多，拼音唱歌科學都有，質素幾好同學到野，但要大人有少少心機同佢一齊發掘。
同埋最簡單的，你俾佢係咁loop 教育電視，洗佢腦都一流我個仔三歲幾四歲時自己睇教育電視睇到都識背九大行星中英文

所以如果有多啲高質本土廣東話幼兒教育資源，我會幾想用。

不過如果大人無心機俾guidance, 放任佢就咁睇YouTube 都易出事。

我諗我呢個類型比較易搵人合作
不過我而家唔出名
搵人合作好似好怪咁

happy konger唔錯喎，啲分析唔錯，凱哥講野打機又夠on9

卡爾？

直接問連登admin 開多個 youtube channel sharing
仲好啦～

Ordinary Gaming Studio平民遊戲工作室
透過佢哋嘅片,可以從唔同方面認識game嘅意義

Kingsan
佢呢個 再建香港計劃 系列,我覺得幾正

japhk
有打機有講波有講文化講生活,每日唔同節目

DJ NINJA

StorytellerHK
由動漫到中化哲理都有講

Sam先生 - 電影日誌

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

當初因為講rdr2接觸佢地
睇完之後已經j到成地都係

之後條讓子彈飛就令我追埋佢地既live
點睇？用眼睇

想問下,有無香港youtube channel係講文學?

知識就是力量

澳門咁細又要係講廣東話都出到微辣，香港仲有咩瀨

佢地訂閱數唔夠.,但講開就講啦

好青年荼毒室 - 哲學部

港台既哲學有偈傾就係佢地主持

由頭到尾都sell女 不了

Eminleo死左未

小薯茄
吳春冰, 童童

喱 show?

Mihk 一班mk 抄外國prank 都吹奏?

“乜page” 好好睇但好少人睇
最鍾意活著suffer

性感小紅褲

HappyKonger 囉

真 之前有一排勁唔開心 都不停睇佢啲片

MIHK TV 啲網台算唔算?
大丸有落嗰啲都會講下香港歷史嘅

Coach Fui
Kofgym
Fitdevmo

尤其呢段
配埋小鳳姐
真係 perfect池
弱智神經病強姦孌童藍絲呢個組合真係笑到癡線

推推推

過去FB Page 搵下

你可以Suggest你心水Channel

有碗話碗！
Alfred同呀kit會介紹黃店

達狗都有.邊like 得落

lm

黃頁for搵人㗎啫
自己Buy唔buy條友係後話啦

個page無介紹mariohau我覺得已經無討論價值。。。

達哥佢公關柒姐 真兄弟都知佢黃到金

你可以向admin推薦嫁

仲有好多Youtube Channel

MarioHau

一路碌就係等緊有人講

好想佢地多啲人知

cap tv

kofgym

籃球
Coachfui

Alfred 收皮啦，把死人聲

Crazy family

遊戲界KOL達哥

himte dbd 遊戲類 香港人youtuber

打機嘅有shy, K1m
講哲學有storyteller說書客

正想講 次次直播都追足 直播打機都不忙討論社會議題 最重要係有學識有方向 啲片好有啟發性 大力推薦

如果見到中意嘅channel可以比個like同share比朋友仔喎

Beginneros 上面都無人講?
又夠黃 又學到野
好似ig都十幾萬followers 定係一定要拍YouTube ?
得閒補番條ig link先

有都畀大家批走曬
邊個上位就踩邊個

有個打甲由 食污水渠流水面個痴線佬(好似無表態係黃)
煮食既都有推介 不過廚房佬一般無話自己係黃 唔推出黎啦

發現到有自己中意嘅channel比個like 同 share 比朋友仔一齊睇啦

大家一齊推廣香港channel啦

Sunny同肥蛙呢

主持人Steven 中大邱比特

啱channel,bob叔

想提供多到一個渠道比大家接觸唔同種類嘅channel

我地都有介紹啊
中意嘅上去比個like同share比朋友仔一齊睇啦

放得史萊姆上去就是你痴撚線

share 咗

佢地燃燒自己生命同青春去做好值得我地去支持
學上面巴打咁講,做大個餅幫佢地

相當有可疑

係咁loop唔會加view
Btw 依類真係極少香港人做 睇唔起 覺得太膠

推上熱門嘅係依一班youtuber
要多多支持佢地

仲未見到不滅墨水

報料啦
順手睇下其他channel嘅介紹啊
中意嘅上去比個like同share比朋友仔一齊睇啦

竟然冇 Arm Channel

come on~
報料比我地啦
快d隊爆我地後勤嘅隊友

上去報料啦
後勤班友話收到好多料啦

之前睇rthk推薦 係微型煮食 整嘅都係有香港特色嘅嘢食
全部用具、食材、背景都好精細
睇得出好俾心機去整
不過唔知黃唔黃

有唔同類型嘅片 倉鼠片超治癒 智障劇場幾好笑 ASMR同各種教學片都有
黃

屎萊姆都放
我唔report你都偷笑

巴打可以上去我地個page度發掘下有冇本土channel啱睇

佢都有資格？睇過佢小小片
覺得好低質 同佢個班細b 成班mk咁圍爐打飛機
有資格係邊？

巴打上去報料啦
唔可以比後勤班友得閒

打手 呢個新channel 黃撚到金 集集都屌政府 講野又好笑 打機又夠廢

多謝你
我都見到有唔小重覆咗

真係700萬人？
人口老化 咁多老年人睇YouTube?

係咪冇咩人睇arm channel?
好黃又有女睇

冇睇開咁你又話睇佢啲片都係黃

同感
睇睇下廣東話，都會因為中文標題而自動跳咗去國語
就算係台灣都係咁話
唔想佢細細個就聽咁多
而家索性唔俾佢睇youtube

做再咪做囉

上去報下料
谷下後勤班手足

咁微辣同一個level

比狗拉埋嘅Auman無人講

香港youtuber題材都係吃喝玩樂為主，有d窄
有睇開外國vsauce/minutephysics嗰d冷智識/科普類channel
台灣有理科太太/佑來了，香港有無？

另外平時有玩開手沖咖啡，d鬼佬channel真係當一門學問咁拍片，用唔就算香港youtuber講飲食都唔算太專，剩係講點煮就算
基本上大部分興趣既話題（我自己就音樂+樂理/咖啡/煮食/科學/電影/gadget），如果唔介意睇英文，其實外國channel己經夠

嘩大灣駒添
屌泛民屌獨派

有啊,上去搵下／
中意嘅比個like同share比朋友仔一齊睇啦

有啊
上去比個like同share比朋友仔一齊睇啦

好想幫到依一班燃燒自己生命同青春嘅本土創作者
好想幫佢地做大個餅幫佢地

認真Post就咪撚吹奏啲ON9啦

多謝你

XRX

等一等
整緊整緊
睇住其他先

冤枉啊
睇真d有架
睇到嘅幫手比個like同shear比朋友仔一齊睇啦

原來fb 多好多，我之前淨係去咗ig
加油

ummm...好似唔係好合符我地收錄要求
但都可以照報料 ,後勤好似有新動向

孝仔同Momo
好有心做
啲片cut得幾好
睇咗好耐但冇乜人識

唔跟得風既人地有冇話係原創吖

睇下報料幫唔幫到你中意嘅channel

Test Hong Kong

報料
唔好比班後勤得閒

冇錢賺

原來有channel 以前喺佢到學過畫畫
教得好有心機
學到最後一堂要搬，本身要交定學費
佢冇收，free咗一堂畀我

支持下佢都好

真係好撚正

我地冇錢賺唔緊要
但我地真係好想幫到依一班努力奮鬥嘅香港人

上去比個like同shear比朋友仔一齊睇啦

呢句真

我地原意係想觀眾更容易接觸到唔同範疇嘅channel
咪當大家萍水相逢交流下

佢講文化方面真係識好多野

有啊
上面都好多人講
巴打仲有冇其他推介下

蛇仔明

報料
等多d人認識依一班咁努力嘅創作者

屌啲旅行片咁高質都無人講

你搵下蛇仔明呢個channel先 佢唔係一般創作者咁簡單

金剛Crew 世界第一

啱channel囉 成日出啲片 講到明係撐香港人
之前集會有見過導演

金剛crew幾好啊

抄reddit當自己搵個個powpow

港實測呢？

後勤報料話嚟緊
一出就要去比個like,等身邊多d朋友識佢地一齊睇

上面有巴打提過
唔知佢有冇報料呢

何wayne都冇，連登已死

唔好死死聲
大家交流下囉
記得報料啊,多多料都收啊

好似上面冇提過咁喎
報料啦

網絡孤島係咁上下

happy kongner 有講西洋文學

東方嫁喎

睇足球嘅有理性分析喎

有冇科普或者ug以上程度理科channel （非應試）

點解仲未有人講極醜惡

喱騷算唔算

體育仲有kofgym

到底係本土定黃

push

不過首先個youtuber 自己要夠黃

呢個女仔幾好睇

Kofgym
一直有追開
佢仲有幾條片係教人自衞術

ah ho sunny

支持

真香港youtuber
前排好似出過事 希望而家冇野

想講好耐
台灣有99鞋、仲有條友講啲都市傳說、宇宙，介紹書既、改善個人既，大把野睇

鬼國都有好多科普咩李永樂，講懸案都幾十個、類似谷阿莫果啲日日講十幾部電影
出左國果啲仲有咩老高

外國啲教學片直頭專業級唔洗多講，有鎗、車、乜叉都diy既片、生物類、冥想、打機都好撚多（可能外國包左好多國家所以咁多內容）

香港有follow過幾個連登巴打都係做科普果類，但把聲講野拖到好慢，開1.5倍先叫岩岩好，望住背景版咩都冇咁聽佢講野，之後可能youtube 見我唔多中意睇定點，已經冇再push佢啲片俾我
啲煮野食片又多廢話，個個條片連準備食才都完完整整cut入去。暫時覺得好既得返有碗話碗（食）、熊仔頭、大丁（娛樂）、仲有就係聽返200x年果啲森美小儀...周星馳翻炒。真係好撚悶

如果有高質本土video 我唔識貨既請推薦一下，我都唔想辛苦聽國語仲要開字幕

五皇但係冇人識

澳門有微辣，但除咗微仲有邊個多sub？香港都有大J，笑波子喱啲多subs既YouTuber，但市場細係不爭事實。仲有你認唔認為微辣啲片高質？而家香港個問題唔係無市場，而係市場單一化。主流觀眾喜好無深度，片長唔過5分鐘，單純嬉笑娛樂，標題搶耳，content farm, 開箱，食玩美容等。導致香港做另類題材youtuber無法維生。台灣cheap講歷史可以有40幾萬訂閱，好難想像香港YouTuber純講歷史可以有咁既sub數。

良笑又退隊三個禮拜

內容質素決定幾多人睇你
同樣決定讚同彈既比例
做野失敗淨係去屌人地唔識貨冇用，都要諗諗問題會唔會喺自己度

老燒呀果D大把喇
樓主自己唔去搵

undergroundv 算係一個幾唔錯既本土頻道 夠黃

難做，你用個幾百like幾千like既fb ig去宣傳啲幾十萬既youtuber，啲觀眾識佢多過識你啦。
講啲偏門少like既頻道去分享反而你個吸引力更大，
同埋你IG張圖片完全都表達唔到嗰個YouTuber係做咩類型嘅片，如果我係未睇過既觀眾都唔會想入去睇。
可以參考jdaily

唔會呀
繼續努力做好自己就自然會有人想同你合作啦
鞦韆巴打加油

支持
有冇啾啾鞋呢類學術啲嘅？

好似睇戲咁 痴撚線

Mario 孝仔

佢條 香港反送中護法戰爭:Welcome to the black parade睇到我喊好振奮士氣

之前有首麻甩系都好正
講起rap嘅話 呢排成日聽tomfatki啲歌
睇埋佢地啲vlog都好好笑 睇得出真兄弟情

本人？
係咁叫自己做呀hei
叫返「我」會順耳啲

正

巴打，知我心之前有諗過開post
連登成日話 hk YouTube 已死， 我覺得好大部分呀因為好多人唔知道高質素嘅youtuber,值得推廣

有啊 你去FB PAGE 有分類 SEARCH 教育

裡面有唔少channel都講關於學術野

佢前幾日出果時真係嘩出黎

去呢度Inbox樓主Suggest啦

有 happykonger 超高質

其實香港Youtube
好多細Channel都岩岩起步
時間資源都唔夠多

唔努力推廣下做唔大塊餅
未搞到越來越少人開始做

其實香港Youtube一D都唔單一
甚至有好多題材連外國都無

台灣資訊性Youtuber都無講得咁詳細

難得香港人有心做😂
未睇完先去判斷會唔佢睇落去
又唔好一見到香港Channel就話廢唔睇

以家有埋List俾大家Search 有埋分類
大家細心搵下就發覺開始多元化

點解sue都係黃 佢有出過聲咩

你去搵教育個Tag會搵到香港資訊Channel架

唔洗自己想像，之前係度搵健身Channel果時都發覺原來唔少都幾多sub

其實香港有好多有心做Youtube資訊 Channel

你可以係裡面搵唔同Tag，裡面有唔同分類可以幫到你。例如你要d資訊類可以Search教育，聽自己語言係舒服好多。

唔知有冇人講過 Beginneros
睇佢地fb ig 黃到金

見佢地YouTube有好多教學片同冷知識片
之前仲整咗條反送中片 但好似冇咩人知

香港第一代 youtuber 思覺老師都唔識？!

仲有極醜惡叔叔

快啲去Suggest啦

打9我

不過好耐無正更新啦

留名

健康來! 財富來!

屌呢啲唔知乜撚廣告嚟，死大陸佬仆街啦 on撚99

大撚巴啦
玖零重工 希治閣 happy konger 白兵 storyteller

懷疑有人想幫佢洗白
專登擺佢上去，見到佢都唔使睇個page
本來仲想推介男人eeetv

有個叫冬ot既channel 我覺得幾正，啲小短片都幾有創意

因為你無睇，所以你咪唔知有男人eetv囉

歡迎推介香港Youtube Channel俾樓主

Eeetv

歡迎係FB Page inbox樓主推介Channel

我得20個訂閱可唔可以宣傳

快D去FB Page 推介啦

香港電台都有自己Youtube Channel
裡面仲有佢自己製作節目
除左你個煮飯仔 仲有好文化學術野
好鬼正

卡爾介紹文具果幾條都幾得意架

p牌照推

馬田 有冇人覺得佢好有喜感

一講youtube8就上水

香港有都比人屌到冇啦
最叻屌/恥笑自己人

光頭幫
拍啲野靚 青春

角落頭 tomfatki JFFT

唔係話識唔識貨
係只要有些小爭議內容
下面個comment session
就成班柒頭衝出黎柒
一啲就言之無物
再唔係就自命清高嘲諷兩句當閪哂自己聖人
真正有營養嘅留言響啲小眾youtuber好難見出

你可以係FB PAGE INBOX樓主問下
佢求先留言話有新動作

所以樓主好有心整左個Page

幫大家可以係分類到搵到自己心水小眾Channel

後面3個我由佢起步睇到依家
konger質素好
但係初頭就出過幾套爭議片
comment session啲柒頭9成9為屌而屌
完全駁斥唔到啲乜
依家步上軌道愈做愈有

白兵係講綜合資訊
依家係每週出一次直播講政治
但係成日俾人屈毛
啲人捕風捉影聽到啲關鍵字就即上連登屌佢老母全家五毛死清光
整體嚟講聽佢講係可以多個角度去睇啲事件
而且佢係好強調一點就係要獨立思考

而storyteller則係主要講東方哲學
聽落可以吸收到東方思想家嘅知識
但同時又係被屈毛受害者

樓主個Fb Page有分類
幫大家可以就興趣搵適合Channel

就算幾冷門都好 都總會有受眾

快DInbox FB Page 推介啦

藍翼幫？

唔係話唔支持你，但係達哥、山東婆sue、黑警呀妹liz 都有？

Seriously?

達哥唔使講
山東婆之前ig 係打🇰🇷🇨🇳，69遊行去港豬澳話難得冇塞車
Liz 係黑警家屬，黑警死全家係得個講嘅？

想支持你但係門檻可唔可以高番少少？

Ig有follow開呢個人 覺得佢啲片都幾搞笑 而且都睇得出有心機剪
仲有佢都癲癲地 爆肺炎仲敢係上海出街拍野

仲有 not your kind of people嗰段

但之後都完全係繼續港豬雙字不提可能佢背後有冇做好多野我唔知啦
但話佢係黃youtuber個門檻好似低咗少少
黃圈都話係光明正大咁表過態/幫手足/捐錢先入到圈啦
Sue 就好ambiguous 啦

黑警家屬果位老豆搵仔有份幫手搵料

佢原Post

係裡面都有講及佢

------------------------------------------------------------

達哥同埋唔同Youtube Channel 係8月5日有聯署罷工

Agree
冇人識嘅先最需要宣傳

好啦等我試吓

storyteller 幾好
有講書籍都有講哲學同歷史

金剛crew?

點解有屎萊姆

RickyKAZAF唔錯
主要係教男仔set頭化妝

腎仔 豪哥

Edwin 啲片好鬼正
真係擺好多心機落去

去FB PAGE INBOX 樓主推介啦

試下inbox樓主推介啦

Alfred Chan

仲有推介歡迎直接Inbox樓主
同埋入面可以搵到岩你Channel睇

試下Fb inbox樓主推介啦

呢句好啱
香港人真係當人哋創作係唔使時間咁
不過近排都改善咗 同埋有youtube會員都鼓勵到啲人俾錢
明明一個高質嘅節目俾錢係好正常 就好似入戲院睇戲咁 但一去到網上就好少人會貨金支持

ASHA ETC
佢好黃 有出片講香港
喊哂口
仲要佢係香港youtuber始祖嚟

有達犬

隔黎post見到連sue 都有份唔係掛
黃條毛 睇到我真係嬲

推JFFT

金剛crew （豪腎）

你地當達哥死?

達哥一定要G持
最近轉做YouTuber 好多Views

指馬為鹿
有次諗住睇指草泥馬之後見到佢地
啲畫風勁痴線 但佢個背景寫哂口號

攪屎棍個曾樂彤奶共架

唔係冇
係你唔睇

但係其他人黃到仆街喎
況且佢都好耐冇係攪屎棍到出面啦

金剛Crew

Auman

點會無

理性分析 每次講波都講時事 抽水文宣都會

Bob 叔

sub jo mei?

男人eetv 先幫pizzahut賣完廣告

記憶中唔覺眼
所以先要做大個餅
咁先吸引到人嚟睇同做

係樓主唔撚識香港youtuber ja

有啊
中意睇嘅上去比個like同shear埋比朋友仔一齊睇啦

StorytellerHK, 趙氏, 蕭生, 大J, 奇異消失點, 迷途小書僮KC

奧雲
Mk

都係略盡綿力幫佢地
無錯,佢地本身觀眾識佢多過識我
但如果幫佢地做大個餅,就唔會轉嚟轉去都係同一班觀眾
吸引到新血先有機會真係做大到個餅

而巴打提到嘅第二點,我地會聽取你意見睇下點樣改善到

小薯茄。。。。

點睇點睇問題

我有啲想做但係自己一條友唔夠料
利申理科碩士生

呢排個個話浣熊市，無意搵下佢講得好好笑，睇upload 知黃啦

點解5000人以下嘅？

上去我地個page度啦
有新動作幫到你

ming仔

有啊
上去比個like同shear埋比朋友仔一齊睇啦

不過呢排疫情太勁
我口罩又唔係多
可能要過一排先再出去搵鞦韆
不過我都唔會放棄既

鞦韆巴 可以dm我tg嗎? 我想一齊合作
Tg: tgmask123

知唔知咩叫黃頁

可唔可以ig？
我tg得私人ac
Ig: mr.swing_hk

支持！巴打做完research之後，可以再仔細分返唔同類型嘅YouTuber，喺各自嘅Album放，方便又易搵加油！

見個page連商業電台都有,咁唔爭在講埋香港電台啦
有個叫文學放得開嘅節目專講文學
燒生個channel都有個文人多說話

之前睇過套網劇叫我hehe室友
個channel叫四仔,好似都幾高質

九唔搭八
即係知道有屎萊姆，睇都唔使睇佢個page阿

有啊
我地有用唔同嘅tag方便大家搵自己想睇嘅種類㗎

報料啦
收到風後勤班友條收到太多料開始要趕工

我下個月頭就要首播

做緊好多準備功夫
巧驚驚

拉
香港好多youtuber須要大家支持

屌 搵條女露下波仔仲多view過認真拍條片

呢d 都係本土utuber 成日比人屈五毛熱狗分化共諜 但d 分析同預測都幾準
希治閣都間唔中有搵kongner 個瘋子愷拍下打機片

好想睇白兵同頭盔HEHE
利申 為左上鏡

哦 仲捉你唔到 ban 絲都照ban

無睇開就代表無睇過？
隨便禁一條都見到啦

呢個youtuber專講偏門嘢

香港果d 係拍而拍 ，或者賺錢/ 賺產品先出條片。

想睇D 比較生活化，娛樂性多d 出户外拍嘅比較吸引到人！

咁放埋陳怡上去

captv

係咪講緊我

有邊d係藍絲？

你可以自己搞下
台灣個攝徙日記歡迎有心搞chanel嘅人pm佢地取經

其實香港仲有好多未出名Yotutube Channel
做緊呢類影片而未受大家認識

係個FB Channel可以按分類搵到
例如旅遊等等 或者你有認為高質Channel
都可以Inbox推介架

佢老婆Kit都係黃到金

快D 去Fb Page Suggest啦

仲有Channel可以去FB Page 推介俾樓主

支持達哥

神駒,雞骨草,2個都常聽
神駒

雞骨草

報料

再嚟自推10連

拉

見得好耐之前又係有個post講香港youtuber，個個都被人屌

其中記得 點CookGuide (因為我追開)
普通一個煮餸+生活雜記channel

記得有人屌煮得唔叻，學煮唔使睇佢
又有人屌佢堆出旅遊片不務正業，唔專心教煮野之類

根本做乜都有人屌，然後過一排又有post問點解冇香港youtuber

得啖笑

所以我地想做一個列表比大家更容易睇到香港youtuber
咁大家就唔會盲中中周圍睇

杜比書房
唔睇書嘅香港人都可以睇嘅即食片

魚X （電單車
馬X（煮野食

以我所知就冇乜了
（ 避免比正義撚話宣傳 名已打格

好正咁喎
報料啦

咁就上去我地page度報個靚料啦

可以令d唔起眼既youtube channel有一個宣傳機會
非常之好既諗法 令個生態圈更完滿

唔想佢地所燃燒嘅白白浪費
好想幫一幫佢地

我愛kongner

notice me micah

米茄 林鄭傳心師 夜之帝王

弟兄睇緊直播?

冇啊，我睇緊kongner 炸,唔關happy konger 事

Konger 話唔想係到傳 算啦各位

倪晨曦

我睇緊happy kogner

一諗到要教新人就覺得煩

Happy Konger 好正

我就覺得Happy Kongner都好正

成波之路

個Page仲有好多本土Channel
如果你地有心水快d inbox樓主啦

快啲推介俾樓主啦

gf vs gf都唔錯

啱channel

蝦條哥好正

科技野
Edwin

旅行
阿湯Tom
Mike Yuen
培仔Jacky
Clarence Lee
半職人妻

攝影
影晝製作社SP
阿零的攝影日常

生活
Potatofish yu
馬米高

以上Youtubers 都唔係為左賺錢接廣告先做，誠意推介

剪左差唔多成個星期既片
都係得幾十人睇
都真係會有少少失落感
我諗其他人都可能有呢種感覺

唯有怪自己起步遲
去左成150幾個地方先開始拍片

分埋類
幫手扔去報料
我代後勤小組多謝你幫我地分埋類

係啊
見到好多channel冇乜知道導致冇人睇
冇人睇又導致創作者冇心機再做落去

你睇下個page幫唔幫到你

我未夠5000 follow
連門口都入唔到

Facebook 置頂個個post可以比你自己填番個格式
做promo

Done
仲like埋個page

仇思達

大家努力

Mira

啱Channel
全黃

有啊
中意嘅上去比個like同shear比朋友仔一齊睇啦

料已報

加油！

多謝支持

我地有更新啦
睇下大家嘅報料有冇上榜

歡迎巴打們繼續報料

Thx

上去比個like啦
幫手推廣一下

香港人見自己友做乜都踩邊有人會有心做

咁所以咪整合出嚟幫下佢地做下推廣
想佢地keep住團火,等佢地知道有好多人會支持佢地

笑撚死
SUE 又有
亂鳩咁黎

得到youtuber 本人支持原來會咁有滿足感
希望一眾土本YouTube channel都會得到依一滿足感

場運動令香港人身份認同高左，希望都可以重視翻香港產業同文化

Good
依個都係我地建立嘅原因之一
做大個餅,大家先有得食

我自己就睇台灣youtube多，我覺得有兩樣野係香港youtube依家唔太做到所以搞到個view數一般般

1.互相客串
台灣youtuber去拍人地嘅片係件常事，除咗多咗曝光率黎吸引人睇返自己原本嘅channel，同人合作都可以有新嘅chemistry，可以係更加好笑好睇，亦可以係show到自己係原本channel較難表現到嘅一面，從而吸引d原本對自己無興趣甚至討厭嘅觀眾，例如台灣會有youtuber組隊band叫七月半，唱到可以上小巨蛋唱紅白。又例如反骨男孩一向走低俗路線，但係博恩、joeman嘅訪談到都show到佢地比較成熟感性嘅一面。

2.定期出片
定期出片對個channel營運會有負擔，但你唔keep住出現，當人地得閒個陣都搵唔到你d新片睇，咁未轉去睇其他野，睇睇吓甚至都可能懶得係你有片個陣返轉頭睇你

見到上面d人講香港人有錢，有本事養到班youtuber，但我覺得觀眾要養到youtuber唔在於你俾到幾多錢，而係俾到幾多時間。你donate再多，都唔夠你幫佢提高個view數等佢可以向廣告商叫高個價或者youtuber分紅多d，而依d資金來源先係最穩定最多錢。錢你有辦法亂洗，但你好難咁純粹為咗支持本土而花時間睇哂d片佢。唔好講香港youtube，廣東歌又好電影又好，質素好嘅唔係少，但要做到有知名度然後用知名度黎換錢都仲係有一段距離。

唔知仲有冇巴打報料
班後勤好似得得地閒去哂搵口罩

又有更新啦
睇下有冇自己心水channel

節目預告
今日會突破120個channel

Ig技術有新突破
會全速始動

高手紹：

一齊努力

上去報料啦
順便睇下有冇自己心水channel係上面咪比個like囉

Ok 上咗去你哋IG同Facebook報咗料

台灣出片定時好多
好似我中意玩動漫既人，SHINN同老爹依D真係比人感覺有做功課

多數睇美術史 我本身唔識畫畫評論唔到

學習同吸納唔同知識增強自己database就有能力/字詞去做評論

預告預告
收到大家嘅報料同建議
我地將會有新一論更新
希望大家睇得更容易分類同舒服

後勤小隊正全速努力設計及投產

我地會繼續聽取每一個意見

我地想幫依一班人咁努力嘅本土創作者，最好嘅方法就係幫佢地做大個餅
等佢地真係可以有安穩茶飯食

推 YouTube 戰線好緊要

有冇上去我地個page度報料啊

辛苦哂你哋期待

點解重未擺香港第一兒童玩具YouTuber蛇仔明

睇番個list有啊
後勤努力緊架啦

邊道有list

一齊努力
推薦比多d朋友一齊發掘唔同嘅channel

內部文件
你地所有嘅報料都有處理架啦

好

同埋轉載內容性質嘅YouTube頻道得唔得，定一定係要有原創內容嘅頻道

出面聲勢浩大
我地要做快d先得
大有大幫,細有細幫,總之一定要幫

Happy Konger 都冇
歷史 文化 知識 齊晒

可以報料先
我地會研究下再處理

龍心，馬車，女大j，幣少

好

有一個未有5000人訂閱，又冇分政治立場，但係真係應該多啲人認識嘅粵語文學文化頻道，有陳耀南教授等猛人坐鎮：

其他我睇開嘅多訂閱香港本土頻道包括：
howtindog

VCRCommercial 廣告頻道

VCRClassic

KnysnaHK2

同埋粵曲頻道：
wing7100

hungfuk

正啊
Facebook pm我地後勤啦增加佢地工作量

整多幾個政論：

啤梨晚報

陶傑 - CUP媒體

陶傑私人頻道 - Little Big Chat

燒山 - 謎米香港

Happy konger
搵唔到喎

Happy kongNer就有
睇住先啦

中意嘅比個like同share比朋友一齊睇啦

（YouTube戰線）屬於我地嘅YouTube黃色圈上線啦！

出面聲勢浩大
我地都會加油

推呢個 講野有文有路好有point 每次睇都學到野

Liked

點可以冇老佛channel

突破500人啦
有做阻力訓練嘅成果

但點知佢係黃？見d片無乜講

竟然紅唔起真係慘

bomba

推 光復youtube

我都想多啲人睇我

catgirl

樓主回應下？

我見你地嘅page純粹係推薦香港youtuber，
冇乜點偏重黃色。

好彩樓主串岩人地Channel個名

如果你有黃Youtuber可以推介多D俾樓主
等個List出現更多你認為黃色高質Channel

你可以推介俾樓主啊

係Fb Page度

唔達下限

如果你要我答,我會反問一句 ‘何為黃色？’ 係唔係一定要一出世就識嗌‘光復香港’先叫黃？

我地唔係應該盡量接納不同人士，壯大我方勢力咩？如果我地每每將個門檻set到咁高,我地會唔會變得孤軍作戰？
如同黃子華所講咁‘哦~你當街屙眼屎~正仆街嚟’
將把尺set到最高,咁每個人都唔係黃

但咁樣真係我地要嘅效果？我地一開始定嘅‘兄弟爬山’係咁解咩？

其實我地眼見好多youtuber都好努力,我地做整合係想幫作地唔洗下下靠觀眾社尼去支撐一個page.呢方面發展成熟嘅台灣都有類似嘅page,點解香港冇？所以先冇咗嘅構思

最後答番巴打嘅問題
我地會覺得,如果佢只要對運動有發聲支持過,咁就係黃. 所以出傳緊嘅個張youtuber罷工張list入面,每一位都係黃.我地都會放哂入去

如果有巴打覺得我地嘅定義有問題,歡迎瘋狂將你地覺得黃到金嘅channel報料比我地,咁咪成個page都變到你地心目中黃頁你今日報咗料未啊？

我地置頂個post可以比大家宣傳
上去放低自己個channel啦

點解咁多負皮??

上連登 勿認真

其實推到30頁都已經好值得開心架
另外facebook就快一千人都好開心

擺得喺連登宣傳
上榜嘅又幾乎唔同程度都表過態係黃
唔通老點你咩

大家就算對史萊姆達哥等某啲人有唔同睇法
至少佢哋都唔係藍啩？
特別係前者史萊姆表完態都要被屌
要玩黃色經濟圈梗係大包圍統戰啦下話
點會一嚟就要求全世界黃都變金㗎

何況呢個黃頁嚟㗎咋⋯
整得出嚟就係for方便大家搵人用
如果真係好唔鐘意某啲上榜嘅人咪ignore咗佢囉
又冇迫你like晒佢哋

推介 dri Vinci, 講車既運作，入門級

我朋友岩岩開既channel JMdog
佢地好黃 黎緊仲會拍黃店
宣傳想多啲人支持下

推呀

呢個靈探鬼故channel，技巧唔算成熟不過香港好少人做呢類題材

重有小悠Yuu既打機channel幾好睇，又撐台灣又撐香港都重未加?

棄晒內地生意? 唔好講到咁偉大
係撈唔掂返黎香港咋

Page內置頂post幫到你

加油

Page內置頂post
一定要大力支持

有就有，但冇乜益

咁你想睇cctvb 偽人YouTube channel定支共kol100

起碼有個平台比佢地有有得宣傳下
有得比大家可以查下有咩channel

報咗料先啦
之後再睇下有冇channel啱心水同subscr埋佢囉

Pish

eeetv 商台出黎個個藍撚到仆街喎，成日走位扮黃袋袋平安

萬眾期待嘅黃頁上線啦

失禮死啦
又弱智又雞蟲
你仲好意思講出尼醜唔醜

推曬啲youtuber過對家 咁大家咪有好多channel可以report好爽好開心囉

冇嚟氣量就咪鬼學人搞乜圈物圈啦

馬田岀來了
好鐘意睇佢

多番d人氣好開心
唔洗下下單機連登

有佢啊
上去比個like同shear比朋友一齊睇啦

呢個channel專訪問黃店老闆 又有食評
岩岩開
希望大家可以支持下

真心覺得我個friend唔差啲題材又幾好笑
睇佢努力咗咁耐 想介紹下比大家睇下

一千啦
好多謝大家支持
我地會繼續努力

上page報料
我地後勤一定會幫手處理

老實講 馬田煮野唔叫好叻 但睇得過啦

因為香港人唔多adore youtuber呢個行為?
跟潮流就話抄人，
創新就會厭三厭四，
用舊橋就話乾塘，
要錢就話當自己係咩，
做廣告就話又賣廣告。

熊仔頭嘅我來自youtuber同爆機英雄，
其實都有講過呢個問題

所以先想做大個餅幫佢地
咁佢地先可以專心做創作

903嗰個？

旁觀者見到做嗰位俾人屌得咁甘
又會唔敢出聲/唔敢做一樣嘅事

有去follow ig!
不過睇咗一睇 覺得有個位可以加下 提升一下
就係「黃」既證明
例如miss sue chang / 笑波子... 雖然都有可能係因為我無刻意咁去搵 但以我所見就好似無咩表過態
所以我覺得可以好似黃店個啲app咁 除左加張近期受歡迎既片既圖之外 可以加翻張有發表過有表態既證明 (E.g. ig/fb/片 screen cap)

你睇開台灣嘢，youtube咪suggest你一堆台灣嘢囉，
我睇開本地嘢，youtube都係推送啲本地嘢俾我

推牙

你喺YouTube search dri vinci 就有

出面如火如荼

但我地唔止要反攻藍嘅channel
我地更加要鞏固我地現時所有嘅
公子篇文都有講,我地應該攻守兼備

我地仲有一班好好嘅channel須要我地去保護
如果出面係做攻擊,我地會努力做好防守嘅工作

攻守兼備

精氣神
大有大幫,細有細幫,總之一定要幫

StorytellerHK本地youtuber 成日有哲學分享

有啊
上去比個like同埋可以睇埋仲有咩類似嘅channel
比多d支持唔同嘅channel

多謝幫手推post嘅每一位
大家都可以上去睇下有咩channel中意去睇下
因為想我地整合完大家用得著
想佢地多d sub
咁先真正做大個餅

普遍嚟講想大家善用資源去幫到班創作者
你地比嘅like同share比更多朋友知道時,係確實會幫到確創作者
雖然我地人微言輕,但都想幫到佢地

整d可能5-15分鐘嘅infographics講時事/政策/政治嗰d

辛苦手足

笑波子都有？

圍威喂始祖

好快風向就會用消費本土打壓呢班人

馬田佢自己有集都話自己唔係好勁 從來都唔係期待有觀眾會跟佢條片煮
但係起碼佢係用心煮

推
有手足做野一定要支持

有心做已經好值得支持
你地可以將個條片放上去channel簡介下面做回覆,等其他新觀眾更容易入坑
更快了解創作者

有啊

其實香港Youtube 界大把呢類Channel

黎呢度可以搵，樓主仲分埋類方便大家搵

補FB專頁 LINK

如果將隻雞蟲包裝成YOUTUBER,
教大家去香港邊度搵食....有冇得諗???

最近有周庭加入

其實都有唔少Post講呢類，
可以去佢地Channel了解下？

仲有唔少做左好耐，
無咩人知道佢地發左聲既小Channel
所以靠你地去推介俾樓主

你可以嘗試下
不過youtube有機制
去Ban黃賭毒相關頻道

所以就更應該有呢類意識既人做起

除左說仔仲有好多呢類Channel架

黎呢度可以按埋分類搵

扮黃又有咩問題
佢扮完都轉唔番藍啦
只要令佢更加出名的話

扮黃最後結果未首先得失黃觀眾
然後轉番去藍果時未更加得失埋藍觀眾

黎呢度報料俾樓主啦

BTW 小悠我都有追佢直播

有冇D 好笑YOUTUBER? 講政治同飲食太多
想輕鬆下
啤梨晚報已經算睇得多
想搵下其他

無惡意
有無咩證明呢班係黃色youtuber

先定義大家口中嘅'黃色'先
係#738我地已經提過我地定義嘅準則

''我地會覺得,如果佢只要對運動有發聲支持過,咁就係黃. 所以出傳緊嘅個張youtuber罷工張list入面,每一位都係黃.我地都會放哂入去''

咁其實我地都好容易搵到佢地支持過嘅証據
加上如果佢地真係扮黃,係轉唔番藍因為兩邊勢成水火
如果佢兩邊擺,到佢一定兩邊都得罪哂

咁我地作為一個平台,要公正持平

我會建議巴打上我地個page度搵下
#娛樂 都應該幾啱你口味

果然係個好PAGE黎

（YouTube戰線）屬於我地嘅黃藍頻道資料庫上線啦！

多謝支持
我地一定會繼續努力

大家見到自己中意嘅類別channel不妨sub多幾個channel
因為我地睇緊d channel sub數都唔係有太大增長
大有大幫,細有細幫,總之一定要幫

GF vs GF!
高質lesbian channel都做咗好多運動宣傳！

多咗好多人like 大家上呀

谷爆堆channel嘅sub數

GF vs GF!
夠黃又有本土野睇

上我地個page度報料後勤會幫手

可以睇埋其他類似channel,再sub埋佢就大家開心

新戰線
幫本土谷sub數

你今日sub咗未

谷sub數

香港meme界有patrick c

報料比後勤小隊

谷佢地sub數先真係幫到佢地

Sub數

防守

谷谷谷

Push push push

法國堆channel sub數增長唔多

三十連

打到防守
守住自己所擁有嘅
一齊sub爆我地本土channel

我建議雙線 up 片， LBRY 係 decentralized YouTube 所以唔會有審查！再者 view 數都係會有錢比番 content creator ! 可以用 LBRY 做 backup

佢有得比你好快 YouTube LBRY sync

知道 YouTube 伏就快快轉，就好似棄 WhatsApp 用 telegram 咁！！

防守都要做架

推爆佢

push

[YouTube同CCTVB戰線] CCTVB 諗住靠YouTube敗部復活

一齊努力
兄弟爬山

我地sub哂所有channel啦
你呢？sub哂未啊

出面進攻,我地做防守
守住並強化我地已有嘅

持久戰嚟架
頂住啊

守得住就贏一半

原來入面有講sor..自膠一打

唔緊要架
巴打可以睇下同樣類別仲有冇d新channel可以睇下架
咪當吸收下新知識囉
最緊要幫到班創作者

你仲有channel推介報料所得架

新手玩youtube
希望勤力D出片 快D可以夠sub上你地個page啦
歡迎大家俾下意見

有個叫Dickson chan都係講露營野

推推

有冇發覺有新設計呢
就係張圖隔離多咗一行7色戰隊

依個就係聽到大家意見,覺得好難搵番邊個channel屬於咩類別
所以每張圖都會比番個7色戰隊佢

大家唔知又中唔中意呢

會慢慢改番之前個d......掛

突破1500人啦
一齊繼續努力
谷爆班本土channel嘅sub數

幫本土channel谷sub數
善用分類

做大個餅
齊齊有餅食

幫本土谷sub數
Sub哂先慢慢睇

打人地時都要幫自己同路人啊
本土channel都要我地幫架
要幫佢地突破啊

新戰線啊
幫自己人啊

谷班本土channel sub數

有sub數就有view數

大家快subscibe+按鐘仔+share俾10個fd
+睇片+留言+like

王喜嘅警棍系列又出咗新片 快啲subscribe 㩒鐘仔like share 留言 抗KOL100

留名幫推

胡師傅口吻：
Like,scbscibe係必然嘅
但係幫手,share同comment都好重要

小薯茄
男人eeetv

鐘仔就可㩒可唔㩒
但其他就一定要幫,幫先有突破

宜家咁環境乜撚都唔講得
講錯少少野又俾人鞭屍鶳
閪同你做文化野咩

冇曬廣東話文化圈之後等死⋯⋯⋯

所以要由自己開始做起
去推廣一種良好嘅觀眾互動文化
唔好再用一種冷嘲熱諷、嚴人寛己嘅態度去對待創作者
對channel有不滿嘅，不妨聯絡人哋反映
我相信香港好多創作者都會樂於聆聽同改善
俾機會唔同創作者做好啲 rather than有理冇理屌咗先

大家都知香港市場細
所以有陣時片段嘅質量唔及外國係好正常
所以對待本土創作者
希望大家盡量都保持住齋呵唔鬧嘅精神啦
話晒佢哋係我哋今日珍視嘅香港文化嘅一部份
同作者反映做得唔好嘅地方
見到做得厲害嘅地方 唔好吝嗇留低讚美嘅留言
最緊要係有良性嘅作者&觀眾互動
咁先可以有香港文化走得更遠嘅土壤
希望我哋嘅種子總會有一日發芽再成為參天大樹

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+按鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？